爆大鑊1〡 張子強頭馬出冊 鎖在小木箱10日 郭炳湘靠紅顏奔波救人 ： 畀足錢我哋點會虐待佢 (壹週刊

#張子強 #郭炳湘 #李澤鉅

爆大鑊1〡
張子強頭馬出冊 鎖在小木箱10日 郭炳湘靠紅顏奔波救人 ：
畀足錢我哋點會虐待佢
(壹週刊 Next)
20200822

壹週刊 NEXT
573K subscribers

1998年12月6日，大賊張子強在內地被捕遭槍決。而當年與張子強一起策劃綁架李澤鉅、郭炳湘的劉鼎勳，則被判無期徒刑，因在監獄行為良好，於2015年4月16日被釋放。今日，劉鼎勳接受老友陳慎芝訪問，講述當年做案經過。

全文：